攞人地唔要既單去抽獎會唔會犯法？

我pt做緊便利店 見到同事將客人唔要既可樂單留起抽獎 其實有無問題？

唔好多撚事

如果無犯法 我都想抽下

唔會
你地連啲印花都扮傻唔比 驚咩

畢竟報名抽獎要留個人資料 如果有法律撚可以解答下我就好啦

不如你睇下TOC 先

請問TOC咩黎？